# Pràctica 01 M05

>#### Data inici: 20/01/2018
>#### Data entrega: 10/02/2018
  
Aquesta pràctica es separa amb dos parts  diferenciades. La primera part serà de treball bàsic amb GIT i la segona part del treball serà de treball amb les branques.

 - [7 punts] **Primera part:** 
	- Us heu de registrar i posteriorment inicialitzar un repositori de GIT (públic) en alguna de les plataformes comentades (Bitbucket o Github). El repositori s'ha d'anomenar de la següent manera:
		- M05_UF01_PRA01_**cognom_nom**
	- Al final de la pràctica s'haurà de penjar la url per accedir en aquest repositori mitjançant la plataforma de La Salle.
	- En aquest repositori hi ha un exemple de pàgina web amb HTML. Es demana que es cloni el repositori i de forma local es realitzin diverses modificacions:
    	- Afegir links als tres botons superiors esquerra que fan referència a *menú 1, menú 2 i menú 3*. Per consegüent s'han de crear les tres noves pàgines amb algun contingut HTML.
    	- En la pàgina principal, afegir el teu nom i cognoms en qualsevol dels tres banners disponibles.
    	- **Recorda** es valorarà que es treballi correctament utilitzant GIT. Per tant, cada canvi es recomana fer un commit, per així poder revertir-lo.
	- Un cop finalitzats els canvis (i amb els commits pertinents) heu de configurar el vostre GIT local, perquè en lloc de referir-se al repositori remot original, aquest estigui referenciat al repositori nou que heu creat vosaltres mateixos.  


 - [3 punts] **Segona part:**
	- Creeu una branca de treball paral·lela.  
	- En aquesta nova branca amplia les modificacions realitzades a la pàgina principal. En aquest punt, s'han de realitzar canvis en les descripcións dels tres banners, i els noms dels menús.
	- Modificar el color dels tres banners a lliure elecció.
	- **Recorda** cada canvi es recomana fer un commit, per així poder revertir-lo.
	- Un cop finalitzades aquestes modificacions, realitza un merge de la nova branca a la principal.  
	- Actualitza el vostre repositori remot.
  
- Si has realitzat amb èxit tots aquests passos, ja has finalitzat aquesta pràctica. 
  
# Important
- Aquesta pràctica s'ha de realitzar **mitjançant comandes** GIT. Realitzar les tasques amb una eina gràfica GIT no està permès.
- Totes les comandes GIT executades en aquesta pràctica s'ha de **guardar una captura de pantalla**. Un cop finalitzada la pràctica les **has de pujar en format PDF** totes aquestes captures a la carpeta ***files*** d'aquest mateix repositori.
- La creativitat en el **disseny HTML es valorarà de forma positiva**, aconseguint arrodonir la nota final a l'alça. **Sumant com a màxim un punt addicional**, tenint en compte que la nota màxima sempre serà un deu.